依家買dell xps 13 9370 是否不智

係us買
諗住i5加8gb ram
連稅埋單usd$1158
會唔會太遲

Push

貴啦
平既時候899就有

我香港買都係8000

幾時會有咁平

係邊買？

有時dell 官網都做到
睇下slickdeals囉

我想問呢啲買 會唔會有公司名同收據？ 因為要claim錢

claim錢就是但買都得啦
你去大site買點都有e receipt架啦

我Claim得黎又要慳

係

唔知兩邊會唔會差太遠 但係我喺香港買15 i7 16gb ram都係九千幾左右

Where

9360 連運唔駛5千
So far 冇投訴

可唔可以講俾我知喺邊度買

我都好想知

9up啦佢

邊度

thanksgiving 買9360 $689

i5 8gb 128gb touch Mon 有指紋

香港買要萬1蚊喎，上面講9千，8千既人係邊買

水

好正，買左三四月買左港行i7 16gb 512 1080p非touch，覺得自己好傻豬

13.4k